入黎放低你心目中既動漫神作

我先 惡魔高校
有劇情 夠熱血 係H左少少咁解

陰陽大戰記 最後分開個幕

鋼鍊 淨係睇過依套

火影算唔算

死神 妖尾

排球少年

部長

one piece

涼宮春日的憂鬱 我既入坑作

最記得就係個句 等價交换

校園迷糊大王 龍與虎 命運石之門

咩手機異世界

In one piece, we trust

同埋主角唔會屈晒機，又唔會為左拉長黎做就無啦啦改設定/加設定，故事完整係咁多就做咁多唔會死唔斷氣

K-ON!
無可取締嘅入坑作

小圓
焰開始無限loop 果part真係

白箱
紅毛你得左啦

秒五
我想自閉一排

罪惡皇冠

不要再說了

咁遊戲王(初代) 點睇

天降之物

不斷改規則

空之境界

鋼鍊!!!無得輸

寒蟬海貓

斬·赤紅之瞳
太慘